掛住前度掛到訓唔著既一齊傾下計#:-(#b

搵朋友傾計 搵到人地唔嫌我煩 自己都唔好意思

好想放低 但真係好難

我都好掛住佢

我都好掛住佢 琴晚發夢又見到佢啦

掛掛掛 掛你老母呀掛

我ex有新女朋友仲要搵我想點姐佢

掛到連工都唔想番

分左手半年

三個月後佢都搵到新男友

呢半年我都欲哭無淚 尋晚好突然掛住佢 終於喊左出黎

我愛你 但我要努力放低你

想你係到諗佢想點囉

搵你講啲咩

ex有咩好掛呀？

話單純想同我講野 大佬啊 你想我唔想啊 仲日日睇我ig story 博什麼

一齊三年唔夠一個月同人噯昧仲要自己個fd

我都會

唔想咪block人囉 唔block搏什麼

唔係博什麼啊 係覺得Block人好小學雞啊

咁你繼續同佢傾計？

我無應佢 但琴晚四點佢打左幾十個電話黎嘈醒我 話驚我飲醉 但個陣我已經訓緊

點解分手

走不到路就算 我們永遠停在這啦
愛不愛啦 成為過去啦
估唔到你連一個普通正唔普通的慰問都唔想覆
之前又話你想係朋友 我永遠都係到
我屌你老母呀

三年啦

心情好抑鬱好想叫下春
分左手三年 期間我地都有過另一半
但呢幾年黎一直擺脫唔到佢既影子
經過以前一齊去既地方 行過既路 啲畫面就湧哂出黎
有幾次都忍唔住whatsapp搵返佢 但感覺我以前傷佢太深 佢都唔想再返轉頭了
呢排我散左 仲諗返以前一齊經歷既事 可能以前仲係中學時刻既回憶太深刻 佢完全100%走入左我世界
如今事過境遷 每次諗起仲係好難過 因為以前既我太唔成熟亂咁發你脾氣 要求多多但唔識得對你好
多謝你令我學識點去愛同包容人 可惜我地既故事已經完左
再多既思念 都已經不值一提

佢呢兩日搵我 唔知佢想點

一齊左成年都唔搵工 唔係要你好有錢唔洗你養我 但起碼養得起自己唔洗問老母拎錢

搵你講咩? 你個ex係男定女

點解有新女仲要關心你

好掛住佢
就算而家同佢有番街出
會拖手橋手抱抱
就係唔知咩關係

不如我地由頭黎過

比人hurt 到好攰 掛住佢掛到好攰
好想時光倒流
阻止當年的自己同你做朋友
我寧願無識過你

乓

我都係

x2

都唔知佢諗咩 我好控制自己唔應佢唔理佢

唔好諗得咁理想
連兵都唔係

傾下閒計 我男佢女

連兵都唔係
人生最慘莫過於此

點解🤔

其實我自己都唔知
對佢來講 我可有可無

無聊咪搵下你傾計 無人陪咪叫你陪囉咁？
點解分手？

掛 但諗番起以前啲日子就好想打死佢 但有時又覺得好開心 思覺失調

其實當年大家年少無知先會咁樣對大家

我明白，大家年輕好多野都想試，亦都唔會諗後果

但係點解傷害個個要係我

我呢世人就咁比你係我身上留左一個好大既污點

而你係唔會知道我到底係幾咁努力去洗走或者掩蓋呢條傷痕

佢大把人同佢傾計 佢大把人陪喇 佢要搵邊到我阿

嘈交分手

咁唔好同佢傾計 唔好同佢出街囉
得你掛住佢 你對佢黎講又可有可無咁既話 傾黎做咩 令自己辛苦

我試過消失好多次 佢都係會搵我

你愈唔理佢佢愈搵你 因為佢覺得少左個人對佢妹 唔洗理呢啲犯賤既女人嫁 搵你咪唔應囉

女人就係想個個人都對佢好